Sydney下星期日19號有和你寫揮春

農曆新年在即，本是和親朋摯愛共聚慶祝的日子。但我們的兩個家都正面臨重大危機——香港正面對人道危機，而澳洲亦正飽受山火肆虐。

因此，我們邀請你和我一起寫揮春，透過這種農曆新年的傅統節日裝飾，祝福彼此。

時間：2020年1月19日下午4時30分至6時30分
地點：Haven Specialty Coffee, 34 Chalmers St, Surry Hills NSW 2010

你可以自己揮春自己寫，或拜托我們的駐場書法大師即席揮毫。我們亦準備了一些有關香港民主運動訊息的揮春，免費於當日提供給大家。

Lunar New Year is just around the corner. Whilst it's a time to celebrate with our loved ones, the two places we call home are facing tremendous crises - our home town Hong Kong is facing a humanitarian crisis and Australia is under siege by bushfires.

Therefore, we would like to invite you to join us in writing Fai Chuns, a traditional decoration that is frequently used during Lunar New Year, to share best wishes with everyone.

WHEN: Sunday 19 January 2020, 4:30-6:30pm
WHERE: Haven Specialty Coffee, 34 Chalmers St, Surry Hills NSW 2010

Write a Fai Chun yourself or have our calligraphy guru write one for you. Some specially made Fai Chuns with the Hong Kong democracy movement messaging will also be available for free on the day.

新一年新開始，今年一齊打爆共產黨， 光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！ 大家19號見

FB Event Page:

好想同樹熊BB瘋狂寫揮春

我想同連豬獅子頭瘋狂舞獅多啲

自推

再推

到時見

瞓醒推一推， 好多人以為嗰日有天下制裁集會但係其實係得和你寫(因為山火關係廢事遊行)

毒撚開po無人理